[活動建議]啟德舊機埸集會

啟德舊機埸都係好代表到香港既地方
依個地方記錄左香港既變遷

如果係個度搞返個集會, 用航拍影低大家既燈光點睇
塞爆整條舊跑道影出黎實好靚
和理非集會, 啟德勇武唔到, 出入都係一條路
我無搞過活動, 但睇到有手足話最近少左活動, 就嘗試提議下
歡迎討論, 覺得差就由佢沉

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

無路走，要跳海

純和理非集會
大家都唔使帶裝出黎
口罩足矣

交通係問題, 人多基本上所有人都要行入去. 而且條路唔係好闊.

入而亦唔係好大, 我估都係容納幾千人.

應該拎唔到不反對，最後都係清場

得一條路出入喎好似 btw附近好多人入去跑步可以一齊跑

唔緊要
可能我依個唔係好提議
我係睇左鬼佬教授個post先想諗d新活動出黎
大家都幫手動下腦
整個運動要多方面發展
有遊行抗爭，亦需要和平集會
==============
鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

沿路好多都係地盤黎，同埋一人多塞住唯一一條路就真係無路走

走唔到點算
唔勇都會舉旗趕

多粒輿論子彈
咁都趕就屌香港依家連和平集會都唔比
同埋真係踏入左9月
我地既抗爭活動種類係少左
想搞返D唔同類型既吸引下媒體
話比世界知其實香港抗爭者仲好有活力
活動未到末期, 新方法陸續有黎
勇武同和理非各自變陣進化

帶定浮板渡海泳

呢度真係冇路走，水警包抄...

咁都講得岀

一人一水抱維港和你塞吖笨

大家brainstorming 下
有另一post講搞制裁list

回應鬼佬教授：美國制裁Wishlist製作進行中